「黑警還眼」！！

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel: